有幾多年未試過睇套戲成個院一齊大笑大叫

一齊呆住愁住咁離開戲院

呢D先係電影

The Room

Ready player one

avenger 無限之戰

呢套正到
最爽係同班熟pop culture既朋友一齊入戲院睇 加倍享受

近幾年最正嘅商業片

Secret Superstar 👍🏼👍🏼